大J：要不是香港人照顧你們支那，未開始已經玩完

救救劉細良

麻煩睇睇

大J走得好前

醉愛大J

#700萬護J手

呢樣我認同佢 當初應該由撚得佢地死

借個位,提提你

出黎嬴翻香港

哈哈哈講得好

大J 好波

保護大j!!

Btw, 我會接機！
———————————————-
請大家集中火力推8月9-11日瘋狂接機呀！

開始時間： 2019年8月9日下午1 點起
地點 ： 一號客運大樓機場接機大堂
1. 不申請不反對通知書
2. 和平靜坐，不衝擊不破壞不入禁區
3. Be water
4. 促政府答應五大訴求
5. 停止暴力打壓示威遊行

文宣有彩色、有黑白！

大J好波

香港utuber第一人

我老竇係藍絲 成日叫我做人要飲水思源
啲中國人都唔識就要我哋做

好後悔一直都睇錯咗佢

推

中國共產黨
欠債還錢 天公地義

上一代人衰心軟

依家話靠大陸嘅97前唔知點生存

豬豬加油

4.7億果度
有冇4萬7 送到去

大j咁夠pop講出黎, 又想做引戰狗?

過橋抽板
垃圾都不如

大陸人不嬲都係忘恩背義

請立即subscribe大J成為香港第一個百萬人訂閱嘅youtuber!!!!

要不是香港人射水上去 你地支爆咗十世啦

大J

勇士
支蛆係咪發癲反擊中

講得好

大J個平台的確可以比更加多人知道

屌你老母 唔係孫中山落香港籌旗攪革命，支那閪而家仲扎緊頭髮

痴線, 直線抽擊

咁撚on 9 諗法都有嘅

支那人會話中國強大了，香港角色大不如前，心理承受唔到而反政府，被上海深圳超越

我愛JJ

然後中國人就話要不是中國 香港那有錢

果d咩水災地震，次次都係香港捐最多錢返去，就算明知會比人貪都照捐

大J好快會被人逼害
我地要一齊支持佢
養起佢全家
話俾全香港藝人知
你企得係我地呢邊就一定會幫你

養虎為患
下一代埋單

佢地割左出面條辮，冇割到心入面果條辮，仲係信奉緊封建帝制果一套

大丁依排真係好撚癲

抵鍚春袋

大丁好搶口

民國時期 明明唔係咁，一到中共上台 個個做返奴才

幾時黎多幾次四川大地震 震山大地震
急不及待想睇下香港既捐款數字

同志！您说的真好！

中國人惡習 , 應該話係國綷

自私自利. 利用完你. 用完即棄
抄人野再改良. 自主研發.
黑心商人 假雞蛋 , 毒奶粉

你老豆係崇英份子

我無嘢講

大陸根本就係一班忘恩負義既動物

大丁 近排係咪癲左
咁好火

這是歷史嗎
那跟現在有什麼關係

大j好波

#我是護J手

大丁痴咗線

其實中國依家都有水災 中共連報都唔敢報 驚人作反

其實話無大陸 就無肉無菜輸入

我屌 好似講到免費比我地咁
我地無比錢買？

齊來做護J手

原來大j多Ming jai成倍subscriber

插得好應

好波
大力鍚大J

Jeng

好後悔屌過佢

push

果然幾年前開po話你第一名係無錯

2018年1-12月，外資總額1284.6億美元。香港佔960.1億美元

2019年1-6月，外資總額672億美元，香港佔500.9億美元

沒有香港照顧 你們中國早就完蛋了

諗起薑檸樂個if post

以前真係唔鍾意佢 依加欣賞

佢冇講既係啲捐款俾官貪撚哂
難怪班蝗咁冇記性

大J真敢言

最撚ON9就係
生存係90年代個班年青人,中年人
即係依家既中年人,長者
佢地都知道呢D事既發生
但係佢地都認為冇中國,香港玩完

［緊急］我地就黎輸！！！

完全同大陸割席，邊個仲話佢抽水?

大J-一個真正屬於香港的YouTuber

唔小心負皮左

pish

無外資投資，家陣仲同北韓差唔多。
應該要即刻鎖國，取消晒所有經濟特區

啱聽

大陸人字典是沒有道德、正直、人格、尊重、真善美。
文革過後，他們大多數人都係自卑心嚴重
而且一代傳一代，沒有歡欣和幽默感。
可能你不認同，
華人的歡欣和幽默感是來自90年代時期的香港電影
尤甚是周星馳的電影，
你可以看到50年代出生的長者都不懂欣賞
因為他們內心根本不懂什麼是幽默和歡欣
每天都是怨天尤人，苦口苦面。

佢都係講事實，依家90/00年代出世既人未必知

我認同大J
事實擺在眼前 係班支那人扮唔知

大J膽大喇 依個事實佢地最唔敢面對

香港特區政府於地震發生一天後緊急調撥3.5億港元（約合人民幣3.1億元）。兩個月後追加20億元，至2009年2月20日再追加40億港元[285]，而由特區政府成立「支援四川地震災區重建工作信託基金」（而該基金亦於2010年7月一日另設玉樹地震重建工作事務部）負責管理資金[286][287]。民間捐款方面，地震後一個月，香港各界向災區捐款約20億港元[288]，至地震一周年時，香港立法會共撥款捐達90億港元，香港民間各界捐款已達130億港元

原來汶川大地震-香港捐左咁多

唔洗擔心 港共會幫你課上去

可惜當年未出世

要用大陸用語加簡體字俾支那朋友睇睇

屌你老母個時四川捐撚左咁多錢

大j

唔係香港，成個上海浸撚埋

要不是美帝
抗日戰爭嗰時就已經玩完了

依家就狂屌人

ok

Sor禁錯負皮

大J哥哥

雖然大J係抽水撚

不過我比like

大丁

當年話捐錢比熊貓都唔捐比災民個條女 走得太前

原來捐左2xx億比大陸

其實常識黎
不過唔知點解一路少人講

大家應該每個月科金畀大J嚟表示支持

91年4.7億=而家50億

一定要捧大j做香港第一youtuber

好撚深刻
個時我仲係學生都有捐錢

8月9 和你飛 萬人接機

大J真心斷自己米路都要出聲

呢D facts其實都可以印出黎係機場貼

為左令廢老廢中支持我地，我宣佈保家衛國文宣行動正式開始

求幫推
返工推唔到

我記得細個阿媽成日寄棉被, 彩電返大陸

四川熊貓小妹妹

唔邊個負責錫春袋

民間一樣捐得多
當年仲要搞緊奧運會，我當時諗中國咁多錢搞奧運，但點解會冇錢震災

利申：當年1蚊都冇捐過

大陸人睇黎都係善忘撚

搵人錫爆佢個春袋連J啦
直擊真相既大J男神

一個地方打完齋唔要和尚 恩將仇報
仲要係唔止對一個和尚 係好多個

咁嘅地方 咁嘅人民 真係仲有存在嘅價值？

陣間班玻璃心支蛆又出嚟吠

大J 多謝你

好波

大J要小心人身安全

香港第一YouTuber

香港人ge大J

無人講，果幾年真係捐撚左好多錢畀華東水災。死支那人忘恩負義。

支那人忘恩負義

大j係時候出黎選
但唔好落錯區𠝹票

喺呢D時勢 仲敢講事實 係件幾難能可貴嘅事嚟 所以都抵讚嘅

。

特首

到呢刻敢講真話既人要讚

我懷疑佢地既歷史教材 已經將呢一切消失左

發覺香港人真係好撚有錢

EMI WONG已經攞左第一

有無簡體字版

向同溫層以外宣傳

個時好多大中華膠

好型 j死人

:不用分得這樣細

有幾前, 連登仔講咗好耐

又唔小心諗起達狗

咪睇下無左香港之後結果係點囉

呢班人永遠唔應該幫

範文級別

講得真係好！！

逼死某人先收手

gay

香港人70年代魚翅撈飯時
大陸人食緊樹皮咋

我個名

up

大陸人本身就係反骨 恩將仇報

不得不服大J 香港第一youtuber

支那人不願面對

對唔住大J
之前同馬車一齊笑過你
我錯了

怪錯你

忘恩負義嘅支那畜

幾千年都係人治，朕即法律
又唔遵守國際規則，晚清因為咁樣俾人打爆過一次都唔識死，抵你支爆

大J好波,

真心我以前唔係幾鐘意大J,
但好少youtuber會敢講倒自己米既嘢...
證明有D youtuberyoutuber真係仲有良知

同佢講香港買東江水嘅價比其他中國城市貴勁多
順便可以講下馬來西亞賣水畀獨立咗嘅新加坡係平百倍
再對比下中國所謂血濃於水

飲水思源? 啱啊，唔諗都唔知中國咁仆街

true

大陸人唔落泥香港消費會死？？其實因為大陸人落左泥d行為搞到d外國人唔敢泥！

當初改革開放如果唔係香港人肯上去投資，大陸根本唔會有今時今日，食屎啦，on9大陸仔

邊個仲未SUBSCRIBE 大J既即刻 SUBSCRIBE

FEEL到大J就黎被人捉去大陸.....

大J型撚到

應該返唔到鄉下啦

將所有歷史功績歸於共產黨
所以大陸人對老共即使有不滿
成日就會講功大於過
但前三十年死過億人可以完全無印象

上一代人好多都係大中華膠

鄉下就係香港！

x哥:引彈狗

諗起四川地震個位女同學

好撚型

真香港人

大J勁撚到

第一youtuber

唉屌
出錢幫人 結果自己忍受結果

第一個開箱眼罩既YouTuber

我愛Big J

真係有大陸人同我講過
話佢哋去香港買奶粉洗頭水先可以撐起香港經濟

講得好啱，飲水要思源

上一代每次返大陸都運好多肉食都生活用品上去

支持大丁！！

ho ball大J

叫逹狗 如何落台

好型

幫手去留言，千其唔好推五毛post

而家飲你大陸啲東江水，收得咁撚貴，重要話係恩賜，我真係吊你老母阿

捐完仲要俾人貪晒
然後受災市民話「幾時有捐過錢啊你」
香港人究竟仲要食幾多隻死貓

j哥哥

真的希望社會有地位的人士走出嚟

行到咁前

大J真係好夠薑

佢講得好有道理
2008四川大地震又係咁
2013年四川又地震，港共即刻批1億公帑

如果我地靠中共，未開始都已經玩完

已關注推到佢成為百萬本土youtuber

大J同伍乞衣都曾經係我最撚討厭嘅youtuber
不過港難當前佢地肯挺身而出
咩都可以化解

我地可以美國進口，仲平。

強國成日都話香港依靠佢地

但實際上係互相依賴
強國冇左香港一樣好快玩完

我是護J手

我係護J手

手足們可唔可以應承我

作為一個香港人 絕對支持佢
睇佢個頻道依然不了sor

大J真係覺醒咗

大J走到咁前點追

推到記者 4點警察記招問點盡力阻止8.11北角斬人預告成真

請入內push
救人要緊

支持大丁
但佢仲可以返大陸？

Fact 唔使CHECK

有4千7就算唔錯

大J 真係上晒身

支持大j

幫手去留言，點讚同路人d留言，千其唔好推五毛留言

擲地有聲

今次佢企岩邊

迖：要不是支那，我早就完蛋了

他們是中國人，不是大陸或內地人

想J大J

汶川地震香港人(民間+政府+誠哥)捐咗200億
但實際有幾多到災民手上
我諗大家都知

啱

最撚弊係有見證歷史既中老年人選擇性失憶

幫手去facebook留言，點讚同路人d留言，千其唔好推五毛留言

支那人邏輯:
引清兵入關嗰個係漢奸
歡迎八國聯軍入去清算清國滿人嘅又係漢奸

大jer,咸咗

你有咩咁亂？

冇禁錯

班撚屌睇唔明架啦

深圳飲香港奶大

藍絲洗腦 毒害老中一輩 可以點拆

大陸人反轉豬肚便是屎

對佢改觀

我已經諗唔起以前啲人屌大J啲咩

支持飲水思源血濃於水
請愛國人士馬上去賣樓救國
反正你地0資產可以申請公屋, 唔會無屋住

時窮節乃見

我愛大J

真係好撚後悔細個專登番去惠州做義工
汶川果時仲要咁sad 咁捐 最後仲係豆腐渣

飲水都唔撚思源

當日係過街老鼠
而家上晒神台

港共成功團結香港人

大陸人只會覺得啲捐款係共產黨幫佢地。

中國班垃圾除左帶沙士同豬瘟俾我地，仲會俾D咩我地 係咁搶錢就有份，屌佢老母

大中華膠

大J係咪想逼死迖狗呀

大陸等食草喇， 貿易戰睇下仲可以捱到幾耐。

Push

大家幫手去佢FB留言LIKE下啦
大J戰鬥力好勁， D五毛都收哂皮

推大J做百萬YouTuber !

本身好憎佢 依家當佢神咁拜

事實

明明班50、60後應該親身經歷過呢個時期，我唔明點解而家佢地會認為香港無左大陸唔得

佢都搵夠啦講真

人會變嘅

咁好過啲搵極都唔嫌多嘅人

True
明明班廢中廢老親身經歷過，但又死撐香港沒大陸唔得

講近嘅 512果陣我直頭睇到眼濕濕 仲好多人去7仔捐錢
今時今日搞到咁嘅田地真係中共自己攞黎

佢知自己市場係香港人

相比下
迖哥變左過街老鼠

大J真係行得好前

次次班藍屍啲論點咪又係你上幾代係中國人
所以你依家都你中國人
又大家都係中國人唔洗分那麼細

佢地都痴撚線
有好處就中國香港人 冇好處就瘋狂割蓆

進化論黎講 係猩猩/人猿係人類嘅祖先
仲有啲研究話 人類一開始就係黑人種
屌你老母 仲唔宣布全世界係中國嘅？

成日都有人講 大陸人有樣睇
點解啊？
習慣 語言 文字同家教都唔撚同
呢啲野都會影響一個人 而去進化
除左同為漢人之外 我都諗唔到有咩係相同

仲有個啲咩 黃皮膚黑頭髮就係中國人啊
第一 唔該共產黨收返日本同韓國先
第二 宣佈新疆獨立（完全唔同樣）

先好同我講野
係咁
香港人唔係中國人
中國人要管
我地唔洗

其實點止香港，日本當年都幫大陸唔少
鄧小平個時話咩先搞經濟其他野之後再講
日本真係走去幫，結果而家中國好似冇左件事咁當人condom
日本好多援助好似d疫苗咁都係前幾年先停

明明以前每次所謂返大陸探親都拎到幾大包野上去接濟班中國人

Youtube界勇武派

錫你春袋

大陸根本就係當左香港係金礦

呢排係咁講人話

嗌佢地食屎啦 幾百億換屎水 幾千億大百象工程 强姦外匯儲備換人民幣
就連我地辛辛苦苦既MPF 全部都係上大陸架屌佢老母

J神😍😍

和你飛 堅守五大訴求

撒惡法
獨立調查
銷控罪
非暴動
真普選

好波大J

08年高登仔都仲係大中華膠啦

香港第一網絡藝人

日久見人心真係

飛鳥盡 良弓藏
要明白華人行為就要認識中國歷史
皇帝大業得成之後第一時間係殺功臣

藍絲口吻 ：宜家中國已經唔同以前 急速發展 強大左好多。
你香港仲估係以前呀？ 中國已經唔需要依賴香港

係，成日見佢哋個point就係話香港唔抵得上海深圳就嚟超越自己所以先反中

根本大J講既係事實
無香港大陸一早死左啦
見到大陸走資/係香港洗錢就知啦
仲邊有今日咁強大（好似）

如果唔驚香港死一早郁左香港啦

正式宣布 大j 我師父

細個汶州大地震我捐左成$100零用，後悔到依家

仲有巴西巴西肉類最平

過到香港先講啦
中國唔開放
上海無可能追到香港

對面明顯打温情牌

幫推下面post俾文宣見到
再冇民意支持 個運動好快去返佔中既結果

文宣新方向！打温情牌！！

好靚

每次當你地係自己友 你地有災難都幫手
宜家真係悔不當初

推到大丁做香港第一個100萬訂閱YOUTUBER

大J哥

血濃於水

一個大香港成倍人又多幾倍
先超越少少都講出來唔怕羞

以後大j 係我師父

上面班生蕃一直被灌輸扭曲左既事實同價值觀，唔好同佢計較咁多

大J會唔會太正

段文字發去weibo 會否比人河蟹

呃...實在依然唔太喜歡大J...
但係起碼佢係最有良心的香港KOL

醉噯大J

哇原來咁多五毛屌佢

大陸班仆街點會記得香港幫過佢地幾多

清末咪一樣有班人話條辮係佢地嘅尊嚴唔改得
不過今時今日呢種人變左中國主流咁解

屌笑到我仆街

央視：14億護旗手
我地計總和

港共經立法會批捐10億8億走唔甩

欠落咁多錢債人情債都咁撚囂張，支共真係孤兒仔嚟

好波 大陸仲要未還4000億美金俾香港呀

未開始已經完

講得啱

揾人譯返書面語貼上大陸啲論壇
睇下佢地點回應

大陸人忘恩負義是常識吧

好多港商上大陸開廠，開廠時大陸人好歡迎你，但當佢地學晒你d野就一腳伸開你，呢d例子隨處都係，成日都聽

自己春袋自己錫

佢地會答：「所以我地宜家咪派水貨大軍同自由行大軍黎報答番你地」

敢言嘅真香港人 抵讚!

睇黎要多撚謝返佢地轉頭

第一 有良知 第二 有智慧分便是非 第三 敢言
欣賞 敬佩

利申: 從來無睇你

被秒刪

唔但止上面個d 係大陸既資訊入面會講 97金融風暴要不是大陸用幾千億幫你 香港死左啦 on9

大J撚到啲大陸狗

冇中國香港撚做得起咩
用腦啦

#我是大J打手
#這一點毋庸置疑

j神

呢啲都應該係老一輩最清楚知道嘅嘢嚟，最慘大部分上咗年紀嘅都對中國有種獨特嘅情意結

屌你91開始講
之前個幾十年香港對支那既照顧 成匹布咁長
仲未提金融危機

根本講緊事實

得了

有啲啊嬋仲講緊東江水嫁

保護劉細良（一家）緊要啲…

冇訂閱大J既快D訂閱啦
仲係得果80萬

個日大埔射完幾輪煙都係靠大丁個live check check 前面咩環境, 就算你話佢齊裝實無事都好但基本上佢都係係最前線, 夜晚都仲見到佢係度
屌喇媽邊個係自己友真係係人都睇得出

真係冇得唔支持
就算支持示威者 有邊個敢咁講野

好波！！

記得幫大J +views

唔好話上一代 08北京奧運 高登仔：我係中國人呀屌
呢d野根本無得講

大J大力錫大J

香港人想要自由時、第一個出來反對的、是中國人

當年汶川大地震攞咗$200利是錢出嚟幫佢哋 我嗰陣時小學得$20 1個禮拜零用錢咋 屌那星回水

勇武賓州

支持達哥

28年前嘅4.7億
依家計通帳幾$？

要佢哋100倍奉還！

放上微博啦

Followed

不過emi wong嗰啲好多都唔係香港

唔肯做奴才嘅人係歷年內鬥死撚晒啦，老毛的戰力唔係普通領袖可以比照

想當年上一代成日大包小包又棉被又舊衫咁拎上大陸鄉下，連身上著緊果件褸都除出黎放低。

香港人幫大陸人、捐錢全部都係無條件，宜家佢地黎買野有貨拎走明買明賣，東江水直頭搵笨高價賣俾香港。

冇香港人你地當初生活都成問題，冇香港你改革開放會有門戶引入外資？經濟會起飛？

究竟係邊個唔飲水思源呀！

要不是 70/80年代香港人 寄/帶D 衫褲上去, 支那人老母 & 老母個老母 連褲都無得著呀

班支那人鬼知咩

怪就怪上一代 上一代種落黎既因 要依家依代年輕人要還

仲要有部分上一代係食緊花生 或者 屌緊你地

講真 中國幫香港嘅唯一一次係2003年開放自由行 冇啦

果200元應該去左貪官手，然後用來叫返汶川既雛妓

[url]網址[/url]

沙士仲要係大陸傳落離。

好驚佢被人扑

大丁呢排痴撚左線

支那 25豬

正視聽

你未開始已經玩完

屌今次真係好高質

＃我是護j手🇭🇰

其實到而家都仲有大把利益輸送上去,呢句嘢今時今日都可以大佢地

大J，容我錫一錫你...

大陸仔成撚日打飛機吹9到自己國家有幾咁強大

但一個撚屌都無出來捐錢幫返自己國民，反而果D 辱華廣告/藝人就咁撚上心

蚛蟈人真係一種好嘔心既種族

好中

13年香港被迫捐1億
其他中國城市呢

所有話：中國人都是畜牲，忘恩負義

華東水災
華南水災
四川地震
鄉村起學校
捐錢捐物資

我是護Ｊ手！

全世界最對得起支那根本就係香港同美國 日本還二次大戰都還突喇
最想支那死既北極熊就當係寶 支那就係犯賤

大J原來係個POST到一打十

但view數少大J好多
emi wong得89m views 大J有399m views
姐係emi wong有好多subscribed但無睇片嘅account

最正嗰句係#fact#唔駛check

支持大J

支持了

每撚次聽到班大陸人講到好似無左佢地香港就玩完個陣真係好火
經濟起飛初期，全部都係靠香港人願意做死士黎投資，所謂幫助祖國。
而家中岀即飛？我屌你老味啦，大陸人唔好再講到自己好撚偉大咁
係你地打完齋唔要和尚先

大家可以同返埋藍絲咁樣講

第時支爆 你估佢地會講乜

[戰術修補]三個戰敗既原因&解決方法

成日覺得呢啲擺明畀大陸人睇嘅文你用廣東話入文佢地點睇得明

要不是香港人，你們中國政府早就完蛋了

我們是護J手

啲錢似俾人貪唒多啲

可以同藍絲宣傳下支那人既言論

以怨報德就係支那精神

我朋友個老豆當年幾經辛苦游水落香港，而家老左都係深紫
朋友叫佢上返大陸佢蛆蟈住又唔制，好似成十幾年無上過大陸了佢老豆

根本冇咁多天災
支那搵藉口 昆香港人錢

獨立之後，所有六十歲以上嘅愛國廢老全部強制遣返去支那就啱

原本仲可以起雨水收集器同濾水廠自給自足
係香港政府揀買貴價東江水

咪撚就係，支那人沒有一個無辜的

大J 良心香港youtuber

講得好能應

大J清泉

达哥哥呢

9,10,11/8機場和你飛

其實大陸人知唔知香港人捐左咁多錢

係互利互惠，幫咩撚野。

待丁大不至

百度班狗成日話
邊個香港人唔投共，追求民主嘅 就唔準做中国人
咁廣大市民都唔係中国人啦

一齊講牙J牙J

啲大陸狗真係幾撚時死

Well Said 大J

size=6]政府一直唔回應，香港經濟一直受打擊！[/size=6]

80年代台灣大中華膠仲多過香港
不過李登輝陳水扁將台灣成為獨立國家

請記住
香港俾英國人佔領個陣
中國仲係清朝

我愛大j

驅除韃虜 恢復中華

大JJJ

雖然唔知有冇人睇到，不過我岩岩特登上知乎睇亞洲金庸風暴

佢地話中國冇出錢但係做後盾比到信心

有冇得駁
btw有個回應話老懵董求救比人拒絕左

有冇得駁

有無人可以去做一做統計
就係問哂所有依家經香港同大陸做生意嘅外商
如果香港法律變到好似大陸咁、
佢哋仲有幾多成機會、
仲同大陸繼續生意來往！

積惡成習，近乎平壤

好野要分享。

我冇野講

中共還錢呀!!

應該有4個7左右

其他國家仲平。支那只係佔好少。以為自己救世主實則就on99

大J 靚仔左好多

不嬲都話大J最好㗎啦

老母俾錢我叫我去捐 我拎左去玩 以前有d心up 依家好正氣

大J 係 真 點 香港人
唔係果啲上左岸 就唔識人既仆街

好cute

講英文 去旅行 賣肉肉
鬼佬 見到 肉肉 subscribe 先
睇片只係其次

大j哥哥啲三毛俾人串到應一應

當年有捐錢既人
一定要死全家
今日局面係你地理仆街做成

屌你老母仲記得果陣學校焗住一定要捐

提都唔提，受人恩惠咁無面

大丁你可唔可以出返份不自殺聲明先

如果大丁有一日突然消失唔再更新影片大家知咩事

要不是中國 香港那有那麼多錢

香港youtuber

佢哋會唔會太睇得起自己？單憑奶粉洗頭水就可以撐起香港經濟 如果係咁香港人唔使交稅啦？

班支那狗已經公然改歷史話佢地「幫香港打退soros 」

我覺得係之前屎都冇得食，依家餐餐有白飯食佢哋都好感恩喇。你話反共佢哋就諗，依家好好地，如果你地搞事，變返之前咁點算？

要不是香港人照顧你們支那，未開始已經玩完

我都係 但扲左$0.1 出黎 俾呀sir屌 罰寫良心50次

大J好型

大J，好野
但唔講得錫你＿＿

香港人：捐完錢唔會攞來提，少事
支那人：來香港炒貴我地d 野，再「要不是我們」

屌你啦
要不是美國俾廠你做，你班仆街仲係鄉下仔ja

屌, lag 到禁錯負評
負評-1, 正評+1

霸氣呀

呢個真係fact黎，細個都已經知

轉返上大陸

又屌打達狗

個title想點

仲要送SARS依份大禮
香港人真係多謝佢哋

變返殘體字比d大陸西睇
成撚日以為自己好照顧我地

請廣傳

大J好正

想大大力錫佢春袋

屌晒班廢老老母